其實讀環境有咩出路

如題
我d fd 叫我吾好做環境
出去轉field 做其他野好過做環境

科學定工程

留名睇下
利申fg 仲未搵到工

環境管理學

咁可以含了

如是工程就是搵食科了

有咩出路？
讀完環境科學 defree 已經轉行
環境仲可以讀d咩專業資格

工程有咩搵食
樣樣識少少，又唔精
三大傳統行業，空唔講
廢、水主要一、兩條友睇下，大部分自動化，請都係請維修、操作等等

Lab又唔夠人精，簡化學系都未必簡你

環規、環評又要有路數搭下經驗

安衛可能出路多少少

-以上以澳門為例

行environmental consultant

吾你老母咩

咁啫係轉行做其他野好過
利申 fg

做花王

睇有冇心做啦

有機會可以試下就試下先，反正fg搵中，可以留意下

依家咩都揾，marketing pr 都有揾
環境既工都有揾

其實成日好驚因爲自己讀既科困死自己揾工

香港仲有花王做？
吾係轉哂係大陸做咩

冇

玩能源

工程既話有咩出路

同讀環境科 不過係環境保護 好驚冇出路 不過唔揀都揀左 都要讀好佢 想間下呢科又好唔好？

工程是搵食科 唔好害人啦

我都未搵到

同我同一科

做地盤佬喎
大判有environment engineer 位喎
Tender 寫咗要請呢類人